陳真:香港人唔係越南馬騮！

如果陳真係香港人,見到支那人恰香港恰得咁緊要,然後支那人送咗塊牌匾畀精武門,上面寫住“越南馬騮”四隻字,如果用翻呢個主題照版煮碗重拍精武門,你點睇？有冇得諗？
劇名可以叫<<精武門1997>>

閱

香港人唔係越南馬騮,呢次要你哋食紙下次要你哋食玻璃